(回帶)二九旺角警民衝突

睇返
心情好複雜
最痛快係速龍小隊被人收皮

但痛快背後義士付出沉重代價